獨家消息曝光：關於 Apple 平價系列手機 iPhone SE2

早前報導過 Apple 的平價手機 iPhone SE2 / iPhone 9 將會於今個月曝光，有指 Apple 或將於 4 月 15 日正式把這款新手機發佈，並於 4 月 22 日正式發貨，而 Apple 官方並未有就此事作出回應或澄清。雖然距離被指是公佈日期的時間還有一段日子，但近日《9to5Mac》又再次有關於這部新手機的獨家消息，看看會否讓你的購買慾直線上升！

根據《9to5Mac》的報導，今次的 iPhone SE2 / iPhone 9 將會正名為 iPhone SE 2020，跟大家預想的兩個名字並不相同，全因今次的新手機會沿用 iPhone SE 的外型但搭配了 2020 年的新硬件。今次的 iPhone SE 2020 將會搭載 A13 處理器晶片，整體上會具備跟 iPhone 8 相同的設計，但卻會在電池上有所提升。顏色方面就會推出黑、白和紅 3 種顏色，而容量則有 64GB、128GB 和 256GB 選擇。至於大家最關心的價錢方面，今次的 iPhone SE 2020 的預測定價為 $399 USD，比 iPhone 8 的 $499 USD 價格下降了整整 $100 USD。當然一切仍然要留待 Apple 正式發佈新 iPhone 時才能揭曉，有興趣的讀者不妨繼續留意 POPBEE 的相關報導！

月中就有, 大家等多陣

都等咗幾年，唔差在嗰一星期

btw 4.7吋同ip8一樣大，有啲失望
利申：我家姐轉ip6s到依家都覺得4吋對佢嚟講先啱啱好

又一個post

張圖靚到

屌你老母見一個ip9既po就block一個，日日開幾十個，機又未出

又話8點?

出12都無咁多人想買

如果今次個mon大過4吋+無3.5mm port

唔知班考古學者仲買唔買呢

真
大家頂多陣

8PM買定個CASE先

已經儲咗$5000買細紅256

買8個case咪得，肯定啱

咪即係iPhone 8

ip8 個size啱啱好喎，5s 始終太細

張圖

手細嘅人冇計，單手操作唔到

iphone8嘅升級版

撚狗post ，拉

出i8 算

APPLE 返黎啦

背景成部6仔咁

又撚班買唔起11 pro的人

盅男山：14日後到達峰值

我買得起ipad pro最大容量版本+配件s 用落會有值得俾感覺 雖然都係貴

但真係唔想俾萬幾蚊買部電話又用唔著

SE2呢D低階機岩晒我

好大部....可唔可以俾返原SE個size我？
賣$8000我都買

講到尾 咪又係 買唔起
大把人買11 pro都用唔盡
個撚個都話SE岩自己
呢句說話講左幾多年
又話機細,岩岩好, 好渣手
唔洗用咁勁ETC
Iphone 12都出咁滯, ipad都換左 3代

我用緊11 pro嫌大
iPhone 8 / XR 都覺得少少大
兩部都銀住條巨龍
係得5D / SE無事

想繼續支持Apple
月入8皮唔介意俾1皮買電話
你俾個選擇我得唔得？

學猁咁
平常心啦

冇市場，出嚟做電子垃圾？

究竟點解要迫人追最勁個部

買咗比卡超黃，幾大電，幾好用

係..有幾多個買旗艦真係用得盡d功能

細mon先正，又輕手

叫Iphone撚狗算啦不如

買得起，隻手用唔起
手細仲11pro，我依家SE單手先岩岩好覆到你

都幾肯定無3.5

夜子兄又撚埋一份

出3.5 咁啲AirPod 點賣吖

有幾靚呀
XR咪一樣

你係咪覺得自己看透世事

邊個唔想買野唔睇價錢姐？山係石頭海係水呀

講句阿媽係女人仲係到「」

拎iPhone 8啲舊貨改裝再重新包裝推出
清貨成功，apple 又贏

出年又攞返呢個post鞭屍

總結哂咁多篇傳聞又出一篇新嘅

睇片打機用iPad pro
拍野用番鏡頭
剪片用Macbook pro

睇唔透點解要比成皮買部一年update一次
靜係用黎whatsapp碌IG既野

用緊8
咁我轉唔轉機

唔知佢地會堅守原則定係向平價屈服呢

：想Apple出細機
：買iPhone 8咪得
：8唔係細機旗艦
：11 Pro/Xs咪係細機旗艦
：旗艦買番嚟用唔著

你唔洗理佢幾耐update一次架

你買11pro 一樣可以用3、4年先換架

肥撚到仆街就唔好拎出黎講啦

s 你老母e

一般貨式

A10 應該幾食電

呢部有咩咁特別 不如等5g機？

用緊5s

台灣果邊，一直都係話 16/4。

自己用都算 最好笑係屌人唔肯一齊買最貴

8用A11

流浮山iphone

Touch ID???

出左

流浮山刀手post

iPhone se 2020 (絕對唔會叫iphone 9) 4.7 inch 有touch Id

iPhone 12 系列改用屏下指紋 M字額消失
iPhone 12 LCD 提升至401 ppi 3鏡頭(遠攝/廣角/超廣角)
iPhone 12 pro / pro max 繼續用 oled 4鏡頭 比iPhone 12多個tof鏡

睇吓我會估中幾多

Ifans 準備送錢俾apple 捐錢俾中國未

屌你
好撚煩
日日講講講
希望佢唔出！

流浮山se

咪又係呢個post,9to5mac

我覺得冇任何形式嘅fingerprint unlock

3.5

邊有人會買返幾年前嘅嘢

其實幾抵用

駛撚等咩
咪即係iPhone 8換粒U
最重要係用翻TouchID
咁係完全無分別
點解唔買iPhone 8？
仲拎粒U打飛機？
真係咁care個cpu，晨早買左11
完全唔個部所謂iPhone 9係俾咩人買
過多兩三個月又出新旗艦iPhone
依家買呢部四不象 咪即係幫蛇果清舊貨

iPhone 8 design

11有touchid？
11幾多吋？
11幾重？
11有咁平？

規格新過iphone8，仲邊有得減價？

其實買se既人點諗
要4吋又無
咁不如買iphone 8

a10 vs a12

幾錢先？好重要架，定位得做平價機，如果唔夠平，不如買舊款機算啦

Se出先定流浮山刀手出嚟先

跟返se 既話3千尾4千頭啦

講咗廿鳩幾萬次
唔會有5仔size
都唔會有下放faceid
faceid 係貴價產物先有（不過幾垃圾吓 因為小弟用windows hello 佢已經認到我戴口罩 唔洗除 faceid 咩不斷進化 完全感覺唔到）
仲有佢只係玩咗三年
仲有兩年係用faceid

iPhone 8 有9就唔會有8 佢哋銷售手法嚟

白金喎

其實做乜鳩硬係有啲人叻唔切，話買SE做咩唔買呢樣嗰樣

等佢跌到咁上下買黎做士啤

唔知有冇雙卡呢se2

我畀一皮買4吋 A13嘅se2都冇問題
揸部爛鬼電話以為好巴閉

等年尾冇 m mon 仲好

有咩好等，完全無興趣

2部同價錢我都係會買se2

我等緊睇你裸跑

又撚多一年

每年3，4月都撚下
Se撚都慣左啦

真係iPhone 狗

又撚狗 d狗跑撚到腳都軟

咁咪買IPHONE 8 囉屌

每日任務
撚鳩SE狗 1/1（已完成）

要平、要細機、要TouchID —> iPhone 8
要新CPU、要靚料、要靚鏡頭 —>11pro

仲要d咩？

自己用咗差唔多十年android機想轉下蘋果
本身諗住買11
但係好似冇touch id唔係咁方便
2 想買番4.7 呢種精巧野 又襟用

唔知做乜有人認為萬零蚊買部電話好貴
DSE 雞定文員仔
如果有4吋mon 新iphone, 過萬都一樣狗衝

係....有新se真係十萬都狗衝

會沿用iphone se 外型

之前又話iphone 8咁樣 即係點呀
定又撚狗

你十萬又誇咗啲

其實出4寸face ID最大問題係現有技術未做到
所有嘢都俾個機身限死
需求又細攤分唔到高昂成本
到時出到一萬蚊一部好難說服到人買
成條數根本計唔掂

當然前題係部iphone 仲keep到4吋、單鏡頭、有3.5mm、上下巴、Touch ID、機身尺寸一模一樣啦

其實當你發覺咁多An廠咁多機但一部細機都冇嘅時候
你就知細機真係冇乜市場／油水
所以好似Apple呢啲搵錢至上嘅公司會做嘅機會係近乎零

RAM同電量應該有提升

都唔知有咩好期待黎部機
出返有指紋 未即係iPhone 8 update 版
又唔係全屏 又唔係全屏指紋解鎖
期待咩?成日見三日唔埋幾個post iPhone se iPhone 9
出咗咁多年啦 黎d 機次次都係賣剩零件再整過部舊機update姐

有人期待部機咩?
我見到好多PO都係抽水 FAKE9人出咗SE咋喎

my hand cannot hold more than 150gram iphone...

我手上嗰部係一出就買嘅8Plus
上年本身想買11 但真係唔想FaceID
個雙鏡又無乜用過 想upgrade都無得揀
而家如果有9/se咪啱我 又可以買128/256唔使再用64

我幾期待
唔太明笑鳩人期待部平機係會有咩滿足感

出咗

se又首次曝光

啲人存在感低，見有位可以笑人咪爭住圍威喂囉，喺香港一萬幾千都可以拎嚟笑人都幾低質，不過兒登係咁上下㗎喇，毛都未生齊未長大咁

an機target中低層d廢老
點會出細機

你唔quote我都費事入嚟
樓上就有三條on9仔，做乜9呢

以三叔為例
佢地依家由$1500去到$10000
每$500就有一個model俾人買
由6寸去到7寸
每0.1寸就有一個model俾人買
由低階3+32GB去到高階16+512GB
咩spec都有得你買
喺咁嘅機海下
唯獨係4-5寸嘅機一部都冇
所以我相信細機真係冇市場

上年好似有部s10e不過唔記得係咪細過5
買得an機都係貪大部架啦
apple每年一大一細 細個部一樣好市場
想要se2都係想要touch id多過m額咁解

星期三應該有嘢